不如試下唔好一啖砂糖一啖屎

一係就永遠都唔好對我好啦

不如試下唔好做兵

兩舊屎

唉屌啱啱個腦都諗起依句

走唔到

質我食兩舊屎可能我會舒服啲

分享下你嘅故事

2啖屎1啖糖